係圖書館用氣聲講野既死全家

仲煩過大大聲講

夠膽咪即場屌人囉 垃圾
淨係識得上黎嘈

點解唔用得氣聲呀？

十卜，我不嬲係圖書館打邊爐加對啤暢所欲言

死全家個底線愈黎愈低
幾時發展到用腳行路既死全家?

喂聽唔聽到呀

下下要人屌就無癮啦 識唔識咩叫自律呀
利申 如果持續一段時間實走埋去屌佢
一兩句就算數啦

我又同意喎
氣聲都仲騷擾過大大聲講野

入圖書館死全家

有口臭仲撚衰😂😂😂😂😂😂

開post咒人死全家嘅死全家

圖書館屌人?
睇av 睇上腦喇

老母教仔先惡頂

想像緊呢個post留言全部用氣聲講出黎

same 好撚好笑

關你撚事

你老母生少咗個腦俾你呀 垃圾

咁又死全家 人就絕種

呼～～～～～～爽 唔 爽 呀？

成個POST都係氣聲